劉馬車都有用過达哥

人地起碼會出黎

雖然萬人屌

不過俾黑警夾左入防線了

越亂對佢就越有利

劉馬車呢啲死仆街真係早死早著
為咗引人注意咩仆街野都去做

佢早兩日出片撐修例

馬車係建制派

佢個款，支唔支持政府阿sir都會派幾個人去搞佢

當年就拍片屌黃之峰，藍絲係咁share
而家坐過監又無錢，應該唔會再做藍絲掛
不過藍黃都唔想收佢